咪撚再幫襯呢間野

屌你老母 香港打緊仗呀 一張文宣都唔撚肯share 仲日po夜po

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

report呀屌佢老母 個人就係韓國仲吸緊香港人錢呀

垃圾鋪一間